% Pierre Maltey - 2018
% http://framagit.org/1sixunhuit
%
% CC - By Sa
%
% For partial or complete usage in an other project (commercial or not)
% Please *contact me*
%
%
\documentclass[a4paper, 10pt]{article}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% EN-TETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\theName{my Name}

\def\headerFormation{Ma formation\\[2pt]%
  Ma seconde formation
}
\def\headerLinkedin{https://www.linkedin.com/}
\def\headerLinkedinName{Mon Lindekin}
\def\headerAddress{Mon adresse\\Ma ville}
\def\headerPhone{+33 (0)0.00.00.00.00}
\def\headerMail{monMail@monDomaine.fr}
\def\headerCarL{Permis B}
\def\headerPhoto{maphoto.jpg} % Peut contenir le chemin vers la photo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%% les packages %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[T1]{fontenc} % encodage du doc genere
\usepackage[utf8]{inputenc} % encodage fichier source
\usepackage[francais]{babel} % conventions Fr.
\usepackage{tabularx}
\usepackage{xcolor} % utiliser des couleurs (RGB, de 0. a 1.)
\definecolor{secColor}{rgb}{0.95,0.95,0.95} % gray
\definecolor{mainColor}{rgb}{0.5,0.5,0.8}
\usepackage{graphicx} % inserer image
\usepackage{hyperref} % inserer liens
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    filecolor=black,      
    urlcolor=black,
    pdfauthor={\theName}
    pdftitle={Curriculum vit\ae{} \theName},
    bookmarks=true,
}

\renewcommand{\baselinestretch}{0.9}
\newlength{\espaceV}\setlength{\espaceV}{12pt} % espace vertical entre les categories a gauche et en bas
\newlength{\espaceVL}\setlength{\espaceVL}{15.5pt} % esp. vert. entre les categories a droite

\input{./commandsCV}


\renewcommand{\emph}[1]{\textbf{#1}}


\begin{document}
\pagestyle{empty}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%  L E   C  V  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%% INTRODUCTION %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace*{-20pt}%
\headerCV{\theName}{\headerFormation}%
         {\headerLinkedin}{\headerLinkedinName}{\headerAddress}{\headerPhone}{\headerMail}{\headerCarL}%
         {\headerPhoto}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\noindent{}\begin{minipage}{\textwidth}\vspace*{12pt}
  \begin{center}
    \textsc{\huge{}Mon titre\\}
    {\small{}Et un petit sous-titre}
  \end{center}
\end{minipage}

\vspace*{16pt}
%350 + 8 + 152.5 pt = 1 largeure de texte !
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Les categories se notent :
% \categorie{ma categorie}
%
% Chaque entree ressemble a \eltXYZ
% eltT....Texte
% eltTA...Texte, annee
% eltTAA..Texte, annee debut, annee fin
% eltTV...Texte, ville
% eltTAV..Texte, annee ville
% eltTAAV.Texte, annee debut, annee fin, ville
%
% Chaque argument se met entre {accolades arg1}{accolades arg2}
% Il est poussible de mettre une description entre [crochets]

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% colonne de  GAUCHE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\noindent\begin{minipage}[t]{\lColGauche}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% F O R M A T I O N S %%%%%
\categorie{F{\large{}ormation}}
\eltTAAV{Ma formation TAAV}%
       {2012}%
       {2015}%
       {Ville}%
       [Description de la formation] % optionnel
%
\vspace{\espaceV}  % si on veut mettre un espace particulier entre les categories
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% P A R C O U R S   P R O %%%%%
\categorie{P{\large{}arcours professionnel}}
\eltTAV{Mon parcours TAV}%
       {2012}%
       {Ville}%
       [Mon parcours]
\eltTA{Mon parcours TA}%
       {2000}%
       [Mon parcours]
\vspace{\espaceV}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% B É N É V O L E %%%%%
\categorie{E{\large{}ngagements associatifs et bénévoles}}
\eltTV{Un engagement TV}%
     {Ville}%
     [Coucou]
\end{minipage}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%fin colonne gauche%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\hspace{\lColSepar}%
\hfill%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% colonne de  DROITE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{minipage}[t]{\lColDroite}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% C O M P E T A N C E S %%%%%
\categorie{\textcolor{mainColor}{{\Large{}C}\large{}ompétences}}[secColor]%
\newcommand{\setSpaceBetweenItems}{\itemsep5pt}
\vspace*{9pt}
\begin{competence}*   % * pour ne pas afficher une 1ere ligne vide
  \setSpaceBetweenItems%
\item{}Gros points :
  \souscompetence{\emph{un point}}
  \souscompetence{un autre}%, multiphasique}
  \souscompetence{\mbox{\emph{un point qui est vraiment très long}}}
  \souscompetence{Et un point qui est vraiment très long, mais sur plusieurs lignes et qui conserve la mise en page}

\item{}Second gros point
\end{competence}
\vspace*{\espaceVL}

\begin{competence}[Informatique]\setSpaceBetweenItems%
\item{}Competences info :
  \souscompetence{\tiny{}\LaTeX}
\end{competence}
\end{minipage}\newline
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin colonne droite %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{\espaceV}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% NE PAS TOUCHER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Redefinir les marges pour la fin
\setlength{\lTextEntr}% Taille du champ de texte
          {\textwidth-\danneeville-\paddingRightlTextEntr-\paddingLeftlTextEntr}
\setlength{\lDescEntr}{\lTextEntr} % Taille du champs description
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
          
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% P R O J E T S %%%%%%
\categorie{P{\large{}rojets scolaires et personnels}}%
\eltT{Un projet}%
     [Et voila, tu es arrivé au bout]
\end{document}
